jxxxxxxxxxxx 入 (6)

權恩妃世界第一

屌你老母放針狗

認錯？

冇

25

Really bad boy

Dllm

慢推

樓上2個gay佬

權f

廢老貢早

得我係

人地9點訓5點起

我f支持區

呢個濕鳩po又可以置成年頂

哈 酸

牙蕭同我f
點揀

今次推快d

瀟f

權f幫我煮緊早餐

權f琴晚同我訓

ff完未

權f一掌打死你地

打撚死你

where is jxxxxxxxxx

I’m going solo lo lo lo lo lo

lalalalavieenrose

元英

報左驚

支持sakurabb同權f

垃圾post

你入左黎就變垃圾post

我入唔入黎都係垃圾post

Viutv請到正花拍劇

真？

要追了

正花>hani

真

exid最正一定係hyelin
無討論空間

屈到

慧潾個樣好撚滑稽

g

Kim Namjoon!
Kim Seokjin!
Min Yoongi!
Jung Hoseok!
Park Jimin!
Kim Taehyung!
Jeon Jungkook!
BTS!

咁黑

都幾正

好撚淫

咪咁鹽濕啦

我係清純絲打

我想屌你

但你係同志

咪屈

笑你無帽

boa系狗隻

真 駁吾到

你有諗過駁？

想駁你個嘴仔❤️

屌你boa

屌得好

上面2位上左床？

拉車

有野問boa pd48由邊度開始追先岩

第一集

agger路剛收工？

返六日既手腳放工未牙？

好能燥

乜

唔洗追啦

你笑我同靴

你地有路

我返五日

之前冇野要睇？

不用

咁認真

我地無agger路

你今日去左同志遊行

咪屈啦

我有去 但唔代表我gay

你去搞事？

有無比基佬睇中

no la 我外型少少似tb

拉車揸車小心d

大家都小心

你揸車早d講 我搭地鐵

地鐵都有放火佬

九巴都有人放針啦
搭的士最穩陣

累

嗨

比suga吊完？

唔好咁樣啦 我唔係gay。。。

感情台基狗

屌你魯母牙

Jaas on9

mud

Long time no see

any news

學友係米度

唔喺

用錯ac

La vie en rose

Quand il me prend dans ses bras
Il me parle l'a tout bas

I don't wanna make ie blue

午餐吃咩

咖哩牛腩

大家樂？

12吋意式經典潛艇堡

茶餐廳

咩來

下次去大家樂話識jxx 有八五折

Subway

邊有人唔食大家樂

75

屌你上次俾得我85

你太撚肥

得罪你?

你幫佢？

今日係

屌你老母

幫屌

quote錯，想屌煲牙老母

補選一齊投陳凱欣ok？

投基哥

佢系jxxxxxxxx堂弟

有冇咁老

正常人過一年
jxxxxxxxx就過左5年

唉

我都投基哥

吊 又無人覆

呢個post得佢一個夠秤投票

我下年夠

我一早夠

你30碎

李卓人

成班蚊蚊仔

今日咩早餐

餐蛋治

Hi

嗨基佬

Take my hands now
You are the cause of my euphoria

點睇 i dream

Ok la

唔係問你呀

樓上係gay

gay

gay llm 我bb不知幾men

Sor irene好百厭 拎咗我電話玩

我墮入情網

cos

？

唔阻住你

boa
教下我點溝女

我拍拖了

wt 女
tg talk

同狗女？

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

乜你班畜牲學人玩tg

你甘老

我係長青

死老野

放老鼠？

jxxx見字check信箱
早幾日寄咗封信俾你

米串拉

boa

直寸辛

牙。

綠帽肥婆.

喺阿活食完個鐵板屙到仆街

有冇同女食？

自己一個jarjar聲

咁正

正到抽筋

任何cos

笑西咩放針佬

我得17歲

林愷鈴

條腿

好能有氣質

00後

00後計
元英吊打

Jungkook

基佬

Sor 女朋友拎咗我電話

好大獲

感情台狗公

點睇張元英

hi, 拉豬

嗨尖奔

屌能死佢！

chi lun sin

TG搵我?

有野想搵你傾傾

照屌囉咩呀 學前性教育牙！

14歲
極危險

心智未成熟 比人搞完都可能唔識要點做

我屌你老母牙死狗公！

出出入入 瘋狂抽插 粉紅色都變黑色

ho ball!

好變態

收嗲啦基佬

不過你地放心 我有老婆irene了 唔做犯法野

成堆都係Kpop能？

想討論咩呀 日本av岩唔岩？

日本AV我不睇的

有邊套女搜查官正?

西洋？

唔熟 。。。

都少睇，開身邊女性啲 IG嚟打丁多

著住衫打唔到

睇圖打丁。。。
點打呀大佬

very yimsup post

dnlm

有無追返pd48

廢中唔洗返工都唔追返

好撚癲..

po返angela清一清啲污穢思想得唔得？

chi9sin

咪撚貼我條女出黎...

你gay

咪再屈啦好無

咁感情台?

兩樣都唔係 但eunbi真係我條女

靴仔唔係gay+冇去過感情台

你冇放針

Bts

咪屈啦 我有

唉屌

下場炒拿坡里米得

安76教喎
輸PSG呢場都叫預左
屌你輸紅星個場真係

PSG真心勁，史上最唯一一隊入到利物浦兩粒

紅星咪入左=.=

sor柒左米推

樓上四隻25

你數埋自己

吊 米推

ok

死25狗煲亞

死cos狗

mud9

食女行遠d la

死返去睇bts隊gay band la

Cos

Gay llm

樓上成班PK

你放針仆街d

有咩問題，鬼叫九巴咁仆街

吊今次真係俾人hack

報得驚

熱狗又25兄弟

你工黨

我熱血公民(警告拉舒唔好cap圖)

佢cap咗了

dim

Why 沙律浸溫泉晒噴血咪咪

係

垃圾又失分

寧願輸。。。

下下比條死摩狗咁樣吊命法 真係唔得掂

笑llmcfh

生日快樂bb

比D信心daddy

❤️

笑死 踢到成支下遊咁

死垃圾 打弱隊都要縮縮縮 縮佢老母
睇防守多過睇進攻
來來去去都係後場斬上前場

因為靴狗串連唔到

her閪撚到

我踢開後備席

抵啦

白間美瑠

Yes i am bad boy so i like bad girls

中左權f CD

我老婆！

all weak

Yes

系

拉舒夜更保安唔計

Or yes

痴線成班戒訓教

今晚廢靴大戰沙加

我有得出先算啦

屌

Gay

Bts 真係好屈機

We are we are we are
Young & wild & free

廢靴

米笑

無睇

對住愛sir有一分攞算勁啦

想輸...

摩狗幾時斷腳死

Daddy用殺人戰術攞到一分都反

中遊黎講 佢帶隊帶得幾好

G

收聲啦
你眼中得欣直同catgirl唔係g

yes

15妹？

why jxxx而家唔討論足球

佢轉左草地滾球

好想屌eunha

我老婆黎

叫咗佢今晚黎我屋企比我屌了

Eunbi就比你屌

琴晚屌完

你屌bt啦死gay lo

早兩日咪屌柒左靴狗垃圾。。。

【香港製造】由仙人親自監督嘅成人網站封測版將會於下週推出

班人見到要課金又謝晒皮

拉舒我屌你

HI

放左？

有冇心事台

我準備跳樓去見廢sir了

狙擊返任何cos先

見ching日日返學好開心

啱啱收到張好人卡

BoA我屌定你老母，唔準笑cos

屌你老母你笑我就算，唔好屌boa

幾多人未訓？

on9先唔瞓

得我同你on9

自己飲咗1打啤酒

訓未

有冇人未訓？

Why?

nb

始終都係得你

虛仔搞緊咩

失暗戀

驚告你地咪笑cosb

好耐沒見了廢龍

唔小心weak撚左

好想屌權F

你想比jungkook diu

咪屈啦
Btw 真係好撚淫賤條女

笑笑笑 好撚好笑？

唔好笑

一定要搞大權F個肚！

[最新圖] izone隊長行李捆綁騷乳look

好撚癲

死淫娃

尊重女性啦

一定要注滿！

想注入你體內

淫娃權F 人人喊射！

日日比我注滿緊

琴晚佢著住個件衫比我屌咗幾獲

射撚滿

熱狗

權f比我中出

yes熱狗都愛永續

永續中出牙權

我又屌緊了

屌緊權恩菲呀

牙暪

吊幼星 呢個po好似浮唔到

e 得

扣你十二月人工

rubbish

5會？

有咩搵dost，佢連狗分身

dost 個acc係為左刷負評

u is

on9

cosb

u r

岩岩又執咗劑權f

你打錯suga

咪老屈好唔好...
再嘈 射埋你個boa

狗公真是得人驚

發情期係咁

有誤會？

daddy

尊重啦

牙點有份迫走daddy

早

岩岩又射咗權f

咪ff啦

沙高

Boa

成班不願面對

你死gaylo

牙點

靴

死狗公

大家記住聽日買bts飛

得你個gaylo會買

大家對bts有d偏見。。。

你地有冇女性朋友想搵人陪睇bts?

屌！！！

?

食完m記早餐又要去做狗了

橙

same -.-

熱狗好pay嗎？

@澤9

扣你50分

唉 好難搶

（有圖）契家姐屈個靚仔話佢汁左佢屍 依家點算好？？

係咪你黎

系。。佢頭先tg我認左

係我

放3張bts飛，有意pm tg nben2019

pm-ed

唔做你生意，扯

25?

我意思係免費送您

搶到未

我個fd用銀聯卡買 但收唔到email record又無

有飛未

。。。

pm我

希望可以同到nben一齊睇

咩

4gaylo

Pmed

你成日奶我屎眼

癡線咪亂up 一陣人地以為係真點算

以為咁講 人地就信你無？

屌奶星 屌咗權f幾日 佢今日話佢腳軟軟 想唞

唔係掛

唔好咁無聊改人留言啦
我可以證明靴唔係gay&鍾意女人，佢鍾意bts純粹係欣賞角度。

你比佢砌過

賓

樓上係咪狗

樓上係狗

幫拖啦拉舒

拉車25開

你好能有義氣？

系
問賓科

唔好鬧膠 和和氣氣好嗎

你食左boniz

.

狗公性誕去邊呀？

狗你老無公牙

聖誕不嬲一個人過架喇。。。

買飛一齊睇bts ok?

好gay

her ho ball
正常男人都迷防彈

真 idol正到

識聽 緊係聽非主打。。。

基到=,=

廢中where

睡左

長眠？

尊重？

hi tim

嗨 崩牙

崩你老母？

佢有鄉音
諗住叫波牙

曼聯好撚狗

respect

Marry crismas

her

jxxx長眠咗？

唉 我女友又發脾氣

佢有女

jxx點慶祝

戴冷帽嗰個好似係jx

後生左

笑西？

俾沙狗食到爆炸死

(性誕福利)睇完依條色情fancam包你射

@致命靴里拉

J過啦

hi

今晚又要輕鬆贏波 好唔慣 無咗場場都決賽既感覺

你班畜牲幾時先識得尊重？

你睇下靴狗

佢is on9

BoA

咁叫返摩爸爸返嚟啦

普巴同daddy嘅故事可唔可以寫成屌90後故仔

誤會？

整注香比你嘆下啦

屌你咁搶口

想搵d平d嘅試下

我地利記鐵定重奪英超

星期六就比人炒

食咩早餐

好心你幾廿歲人唔好咁多幻想

你都係

吊死你

柏洋好能25

你都係啦

咪能笑

n賓係賤狗

樓上係二五熱狗

睇錯港鐵重奪英超

25到

嘻

嘻乜？

有好事

咩好事

工作上

Dllm 講d唔講d

食左個護士

護士=俾狗食

你=狗

清純

我地利物浦！

摩連奴是無辜的

想知

izone 姜惠元

終於得閒睇返48

白間美瑠屌打全節目

Who

收下把口啦我屌你條女爛臭閪

唔係日本人黎咩

Nmb48

V 生日都無人講 jxxxxx已死

你就死 你條垃圾一陣又表演

算啦 原諒佢了

應承我，幫我阻住利記

有邊個唔想 熱狗仲要唔爭氣

如果曼聯贏到利記，我願意犧牲我老友張學友條命

我不入地獄

生日快樂 V

thx

如果利記攞唔到英超
我願意犧牲港鐵嘅安全

德國妹去睇BTS演唱會睇到喊

入去十卜me

卜左了

ho ball

你放針？

嘩！

Nben成日提住放針係咩心態

哈酸

做緊乜

送完條女返屋企
好能凍

你撚有女

米笑cos啦

咁笑你

佢笠左了

我地又贏

成班勁聯

屌你老母死gay佬狗公

我曼聯

咩事牙你又

高腳椅恐怖「插出」！ 51公斤女險遭鐵支穿體死亡

嘩吊

唔坐了

不了 2019見

笑我ok?

條老坑打完呢句即瞓

廢老係咁

滿25到...

米尾啦N針

Nako

正

國唔國鍾意nako仲戀童過元英
但nako真係好正

利迷BoA恥笑區

我曼迷

不了

反夠未

正過seulgi

睇你post睇得多法國seulgi都ok
Irene就不了

屌睇錯學友黎

決定反u

咁撚25

irene樣係完美

Jisoo>irene

係但無計

jennie>jisoo

Irene>jennie

Boa>irene

on9?

入呢個po要先幫jxxxxxxxx含

拉豬含過，我同佢打過車輪，算唔算間接含咗？

jxxx條皺紋鳩扯唔起點含

係 仲要包皮過長 少少核突

要吹奏blackpink同gfriend

Gfriend不了

起碼銀河啦

食煙隔離有對中學雞情侶嘈交 好好笑
搞到我煙駁煙食到唔想走

sowon eunha sinb

尒15碎學人食煙-.-

你食幼煙

Hi.

hi 厹

米屈 佢依家搞gay

bts

bpunk不了

呢個po中心思想係反twice

hoball

16啦生咗日

我反rv同娜璉

通常反rv刀系盲𨶙

傻鳩先反rv。。。

珍。。。

食蕉啦你

Twice好低質。。。

我唔係once。。。

我地係so b's army

fake love

Magic shop

好想戀童佢

izone

屌過la

笑你老無

1OO1

賓herher賓

😏

你同n賓講？

同irene講

Hi ben

嗨gaylo

屈撚完未呀dllm

咁屈狗公囉

lilikan

出左國？

唔係

隊腸

南韓天團「防彈少年團」遭指不夠陽剛 車臣劇院拒映其影片

@gaylo

Rap Monster

%%

嗯嗯

想學車
有無推介

推車我就識

A09推手推車？

我好多女的

Jungkook都打撚死你啦。。。

好好笑？

拉舒有女

就係你娘親！

仔 佢恰你？

Apink

blackpink

BTS

GAY

Jungkook都撻能死你啦

我踢撚死佢

bts係成班花拳繡腿既死gaylo

乜你咁撚肥

我真人肥過佢

Izone首la la la唔知乜鬼 又幾好j

牙權

班妹妹d腳仔

Hey 屌你地老尾~

今日早收工 有沒人陪我9up~

Hayoung 尾機到

虛！

牙.！

早？

平時冇十點都唔走得

我揸緊佢波仔同奶緊佢腳仔

公廁黎

Yes 佢成日偷偷地黎我屋企

佢上黎你到你都屌佢唔到啦
你Gay既

又25

佢勇於說出真相

聽男人唱歌就gay 咪咁痴線啦你地。。。

我話你gay都得啦。。。

Yoongi

I feel he's Bisexual. He had this interview where he was asked what type of girl he loked and he said “I like girls with a good pesonality and atmosphere but it’s not limeted to the opposite sex”. Also so of Yoongi’s parts in songs are pretty gay. In never walk alone he says stuff about commiting a sin with the relationship he’s in. Also in cypher 3 he says “Weather its a girl or a guy I will make you come” with J-hope moaning in the background (J-hope does this live too).

我聽歌咋。。。

邊個屈靴姐係同我過唔去

咁你會針佢？

大家都係講事實

唉 中意聽佢地d歌 都要比人屈gay

我會針滿

死基佬

點睇矢吹奈子

櫻花屌打啦

你唔戀童？

佢都未過16

我ig科勞好多00後細蚊女

00後都成晒年啦 我follow10後

希望牙her自重

我都係想操吓野姐 旺角真係好撚癲

牙英

快啲踢死我

真係會踢死

唉 又要屌權f同irene

佢意思用口屌
鬧佢地搶晒佢d仔

好25

lalalove

廢老

gummm

唔小心吊左牙英。。。

譚肉英你刀岩。。cls

張元英。。。 好驚比人拉

因為你老公suga冧佢
所以你鬧佢？

係咪有5會？
我唔搞gay。。。

你係牙泥之後波台第二個跨性別人士

14碎

厹又有野煩？

煩緊佢既性取向

警告你咪再jer
靴唔係厹，唔係gay

咪25啦...

BoA同拉舒兩隻狗日日jer我her

死基

咪鬧我_boa ok?

Gay到...

u？

講緊boa佢地

nben

屌你老母又入我ac？

咪能推

n賓狗到

你狗D

你狗

兩隻互含狗。

U and boa

屌唔記得轉acc